宜家開始唔好再講隻軍雞

推返有用既post唔該

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！